義士前有更多的義士

有人話義士係第一個犠牲
係佢之前亦有好多年輕人對生活對未來對香港絕望而離開
希望大家都唔好令其他看不到成功嘅人失望
明天請各位都要出黎 等佢地係天上看到我們 不要讓他們白白犠牲